宇城飛(宇狗)又做架兩引戰 係咪想玩爛觀塘？

今晚12點觀塘海濱 夠薑咪撚柒覆我(#16981)接受 李竹從(#20890)挑戰 隻揪隻

希望佢打埋你

收爹啦

佢好似想做主持

世清等待區

小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便

依條友本身自己都引鬧戰啦
唔夠人講，就話你主觀
留埋啲垃圾言